「727」 元朗警署地理位置討論區

首先我明白各位本身已經有唔同既方案
有啲話入村 有啲話剪上網線電線 塞佢老母屎渠等等
但「未雨綢繆」
所以希望大家可以傾定Plan B

上星期日，元朗警署落閘報唔到案 元朗呀Sir睇唔到錶等等
本身既遊行主題就係反恐同反警黑合作，姐係警察都屬於今次主題之一。
所以想同各位傾下元朗警署既地理位置
例如邊到可以聚人 邊條路容易走 邊條路有危險等等

利申：本人唔建議大家作出任何犯法行為及參與非法遊行

你頂頭盔元朗邊度有得賣？

唔建議大家教訓元朗狗狗，始終屯元天啲狗同港島區係差一班

狗屋隔離有警察宿舍，唔知係咪反對理由呢

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

元朗警署出面咪公園
仲風涼水冷
建議大家行街街到攰可以坐係果度休息啦

閘口對出：

元朗警署對出馬路：

元朗警署左大馬路入元朗大街另一邊沿輕鐵可以行到去洪水橋或天水圍
後面就係元朗泳池同元朗大球場

對出有輕鐵,交通方便

仲有報案室正門係對住商會小學果邊

附近街市買雞蛋平唔平？
五金鋪有無油漆賣？
始終警署隔離係宿舍，警察都需要買日用品

727 要惗定西鐵飛站要點算

輕鐵？
巴士

如果到時飛站，大家行過少少洪水橋入屯門shopping或者行返天水圍西鐵站搭車都得

宗教⋯

天主教、基督教、佛教、道教、伊斯蘭教。

淨化黑道人士心靈佈道會

警署對出馬路如果企滿哂人，輕鐵巴士都會收皮？

多數會有超貴小巴比人搭
無論金鐘 沙田 旺角 有事
旺角既小巴都會加價

唔建議輕鐵入屯門
由元朗開始到藍地，全部都係圍村

元朗星期六有宗教集會

可唔可以結合埋一齊 喺警署懷念李鵬？
溪錢 元寶蠟燭呢啲就必須

咁一齊返天水圍搭車

天水圍巴士好方便，265B 去旺角 969出港島

仲要若果大馬路塞，係唔會影響大部分天水圍出去既巴士

警署附近就係大球場
對面係元朗廣場
元朗廣場後面就係朗屏西鐵站
大球場開波
大部份圍村都係元朗東面同南面
大球場就係元朗最西面，向西係屯天